求下你地 真係要有救人既覺悟 沙田又差少少

沙田個班手足 你地齊齊衝埋去 果5-6個輕裝警犬一定唔夠打 一定救到人

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

差少少 一擁而上一定救到 班狗淆到仆街

睇住咁多人都唔一擁而上狂打黑警救人，反而只係掟吓嘢，我完全覺得要再勇武D。

垃撚圾 又要驚又要十五十六 拖咁耐然後緊係救唔到啦
果位手足心灰到變黑色啦

快啲丟衫褲 你地已經做得好好

救到都冇用啦，佢俾人禁低咗，第一時間已經同個社工講咗自己個名同埋Number

多你一個好撚多 起碼榜住有心救人既巴打 成班人衝埋去 嚇撚死佢

始終係街坊
佢哋會行動已經進步左好多

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

望撚住個手足 係咁地下碌想走 你地等到臨關門果下先衝埋去 好撚絕望

已經行出左第一步喇

其實我見班手足已經好敢衝
佢地成班連裝都冇成班一個醫用口罩
可能有大部份人都係第一次食椒
我相信被人拉到果個應該都唔會覺得手足們咩都冇做到

錯誤示範

人咁多都驚 淨係識鳩拋野

2個幾月勇武冇進步過

唔夠人

已經做得好好 可以再進步

記得換衫 記得換衫
記得換衫 記得換衫
記得換衫 記得換衫
記得換衫 記得換衫
記得換衫 記得換衫

冷氣軍師收聲啦屌
現場手足得個口罩炸
比人捉個個又出晒樣落左扣

唔係快閃走哂？？

今次快閃我覺得無錯，下次改善！

*唔錯

無勇武派

講真 打機有幾樣野一定要有覺悟
第一：救唔救人
第二：救人的話，人數比例相差夠唔夠大
第三：必定要有幾個死士，衝埋去攬低距
第四：其他隊友一擁而上

成堆CCTV影住又係難啲救嘅

其實大家係上帝視角去睇

現場班手足根本唔知現場情況
佢地唔知當時只係五個黑警

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

仲有呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

樂觀啲睇 可能次次既前線都唔同人呢

問題是果幾條輕裝也有槍 最後還是會舉槍

白衫藍衫有槍架

推

呢啲唔算勇武啦

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

有嘗試救 已經好勁

唉 被捕果個肯撚定真勇前線黎 屌你老母真係好撚躁

可改善！

孖葉個鎖好易拆

唔完美咪下次改善
人地冇上gear算係咁啦

得個醫用口罩仲要係街坊救完一定仆街

最尾一刻已經一齊衝，記住呢種感覺，下次早點作決定

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

成日用把爛9遮發發發，發中都唔痛啦

其實大家盡左力
睇住live都覺得心傷，更何況現場手足

再諗有咩更好既方法啦，唔好怪現場

好多係街坊 冇裝
其實有試已經好好 Sigh

咁多cam又空裝,壓力好大

下次努力 比起冷氣軍師已經勇武得多
加油！

好多血